其實捉鬼有咩用

前線有冇鬼其實無關係
總之信念一致爬山 做好自己